工又唔洗返，課又停埋，講下你哋會係屋企做乜

悶到發霉

打左兩日丁

Link?

劇，電影，炒股，睇新聞

上連登

喺屋企屌醫護廢